幾錢人工先會養車？

40k 是否不智？

鐘意玩車嘅話15k都會照養
你問你自己6k個月捨唔捨得比

40k學人養車？嘥氣啦

不過其實好睇你住邊
點樣用部車

車主自己想咪養，唔想咪唔養。其實平同貴都養到車，齋開一句40k 養車咁討論，通常都好難有結論

唔係計你搵幾多錢，係計你每月拎到幾多閒錢出嚟

100k at least

N年前我都係 40k 就養車
- 連登最唔鍾意嘅車
- 想當年10年雪藏牌
- 住新界北，可泊門口
- 同屋企人住有時想有自己私人空間
- 公司有車位
結論：洗費平過搭車我咪養

24k

係睇你平時一個月就幾多錢淨
有人搵60k但係淨得10k
亦有人搵30k但係淨20k

識人20-30k 就買車
都識人70-80k搭巴士
睇你自己肯俾幾錢每個月出黎姐
你住村屋泊車唔洗錢假日車20K都可以買

出左咩車

Corolla NE141

自創嘅?

睇屋企公司車位幾錢
其他洗費都有限錢

80k係minimum

到底呢個話題Loop完未每個人既burden/目標/興趣都唔同 點樣一概而論

做m記full time
我都養緊model 3

村屋仔,有車位
搵30K UP
諗緊買唔買車中
好似有點貴.......
又九成係假日司機.....

識人搵90k都仲考慮緊養唔養
自己15k慳住咁養

識人賺萬零蚊都養
我自己嚟講最少都要40k至會養

悶唔撚悶，成日開埋啲廢鳩post左問右問

總之一句，計得到條數負擔到就買，計唔到就收皮。